{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24263",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 제이드"
    },
    "text": "新村ジェイドは29室の客室を保有しており、近くには京義中央線新村駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅があります。 韓国語を含む案内支援言語で提供されます。 客室案内には2023年1月にリニューアル予定の客室、Free Wi-FiとNetflix視聴可能な客室、シンプル&モダン&清潔な客室、エースベッドと天井型システム冷房&温風エアコン、UHD大型TV 55インチと4人可能なメゾネットタイプルーム、屋外テラスと浴槽付きの客室、そしてクイーンベッドがある客室が紹介されています。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されることがあり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 未成年者の利用は制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 未成年者の身分証明書持参による利用制限は払い戻しできません。 夜12時以降は騒音に関する注意を要請し、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。 住所はソウル西大門区延世路2街キル12(チャンチョンドン)です。 駐車は入室時間から退室時間まで可能です。 一部のレビュアーは、客室から若干の匂いがしたり、清潔さに物足りなさがあると言及しますが、概して部屋がすっきりして快適だという良い評価を残しました。 客室は一部不便さがありますが、価格に対して良いコスパを示しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村ジェイドは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "新村ジェイドは29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには京義中央線新村駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室案内にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "客室案内には2023年1月にリニューアル予定の客室、Free Wi-FiとNetflix視聴可能な客室、シンプル&モダン&清潔な客室、エースベッドと天井型システム冷房&温風エアコン、UHD大型TV 55インチと4人可能なメゾネットタイプルーム、屋外テラスと浴槽付きの客室、そしてクイーンベッドがある客室が紹介されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "夜中に騒音があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関する注意を要請し、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "住所はソウル西大門区延世路2街キル12(チャンチョンドン)です。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつまで可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室時間から退室時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "一部のレビュアーは、客室から若干の匂いがしたり、清潔さに物足りなさがあると言及しますが、概して部屋がすっきりして快適だという良い評価を残しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 474
    }
}